點解開大片都要預告定時間???

但係班犬射人又唔預告大家佢地會開槍?

理論上要舉旗

預告唔係問題 點解仲有時限到十點

可能有不反對通知書

依家可以名正言順比社團公然約戰械鬥，警務處係唔會阻止既
This is Hong Kong